[美國大選] [不斷更新] 美國2小鎮搶先開票，川普暫領先拜登6票

美國今天（11/3）舉行總統大選投票，由於時差關係，選舉結果最快可能要到台灣時間明日（11/4）下午才會出爐。位於新罕布夏州的兩座小鎮今年不畏疫情，照常在當地時間午夜過後（台灣時間3日下午1時）便進行投票，其中一座選民僅5人的小鎮搶下頭香，成為第一個開出總統選票的投票站。

雖然該座小鎮開票的5票全投給了拜登，但隨後川普便贏得另一座小鎮的多數選票，目前川普在兩小鎮的得票數為16，領先拜登的10票。

另一座新罕布夏州北方小鎮米爾斯菲（Millsfield）緊跟著開出21張合格選票，川普獲得16票，拜登獲得5票。

不過第一個開出總統選票的投票站不一定能準確預測該州的選舉人票由誰贏得。CNN報導指出，上一屆總統大選，民主黨候選人希拉蕊贏得迪斯維爾多數選票，但新罕布夏州的4張選舉人票最後卻被川普贏者全拿。

侵侵贏面越來越大

6票係人頭票 唔係選舉人票

5毛咁鐘意用%

侵 61% 登 39%

China Joe輕鬆取勝

燈你老母臭咩
玩一次就好笑

其實唔準

小鎮, 不嬲侵係佔優

城市係民主黨勢力

贏總票都唔係必勝